Fabinho 插水先有第三球

插你老母
這是天命所歸

本身前一下已經要吹啦仲好話人插水

誤判姐

又怨

神秘力量拉跌架on9
插你老母咩

3分已袋

旁證咁近舉哂旗

怨婦

嗯

美斯打完fabinho一拳再入free kick都係咁la

係啦繼續怨啦

唉

前幾秒一早犯咗規啦 又唔po出黎？

對面條友上個禮拜唔睇燈過馬路添

咁撚柒既野都講得出口

未吹停唔計呀

咩事捱夜睇波睇到唉聲嘆氣

做乜鳩？
唔係以為好好笑呱

棟篤笑之鬼

你係想話前一下咁撚樣抆手都唔洗吹？？

佢隻手咁多小動作都唔吹得?

受害人變被告 方唐鏡啊?

分唔到你真心定假膠